[21/6] 警總當晚傳物資上前時唔見左副運動鏡

希望大家可以幫手留意下
21/6 警總當晚我地係one hennessy門口附近
當時前面叫傳眼罩，我買左十副左右，
全部都比曬出去。
唔知係咪太混亂，連我個仔副運動眼鏡都傳埋
（我仲傳左三把交剪出去）
有冇把絲打執到？唔該曬🙏🏻

幫推

推

透明鏡面，黑色帶